美國反口罩人士:我唔戴口罩 正如我唔著底褲一樣 神創造人類 憑乜改造人既呼吸系統?

自己CLICK入去睇
成班阿姐乜理由都出齊

你哋裸體出街我就支持你哋唔戴口罩

重口味
班垃圾大媽幾時死

應該唔帶套中出埋佢

CLS

咁你中咗武漢肺炎就唔好望有醫護人員救你囉

NOT AFRAID!
IN GOV WE TRUST, NO WORRY!
(No mask on?)
5 Lun 7 WEAR!!!
年年有今日

佢唔戴都好嘅 死減d弱智

有病唔好醫
等自己好返 唔該

依家問題係你用MASK 你會野到人地 同埋依家中左自己都唔知 無病徵
你唔帶BRA 底褲關我撚事咩

咁佢做乜剪頭髮？

第一個女人做乜戴眼鏡？

典型美國人
The virus may take my life, but the government will never take my FREEDOM

上太空正仆街
著衫褲唔應該
唔信教嘅全部要落地獄

你咪唔好戴

奶咗野咪自己受返

神改變左佢視覺系統

中共研發出黎既生化武器，用黎比.....

開post 個個係出名五毛狗賈雨村 小心咪撚俾呢隻五毛狗帶風向

醫護真係好慘

醫生做完手術
病人：「感謝主」
醫生：「？？？」

咁就咪柒著衫啦 神造人之後有冇比衫啊

點解呢個世界會有口罩呢？
就係因為黑死病